唔好輕易俾人影響 留住初心

無論遇到咩事
唔好俾其他人改變自己既諗法
呢個世界係有好多自私既人
但唔代表 要同佢地一樣
守住自己既信念 守住自己既心
堅持做 應該做既事
共勉之。

pish

瞓前推吓d正面能量post上水先

推！勿忘初心！